恩尼斯達定大衛施華勁啲

加洲異鄉人勁啲

揀一個做隊友一定係揀小白

恩尼斯達

阿迪達勁d,今季猁咁撚勁大衛施華擋唔住猁，恩尼斯達避世係日本睇av,迪達子公子獻頭令猁領先咁多分都未拎到英超，你話邊個勁啦

Passing 兩個差唔多，但Dribbling 小白再高一班

你up乜q，講到1999

勁好撚多班

小白

好撚尷